有無當年嘅快譯通球迷

96年開始睇波，嗰陣十歲未夠。唔知點解好憎南華，自然就鍾意左佢地當陣時嘅死對頭快譯通(而且覺得快譯通隻紫色衫好靚)

最記得佩迪里，科士打，拜亞迪，金判坤

記得有場聯賽揭幕戰5:4砌低南華。

不過威完2 3屆就唔知點解柒下柒下屆屆都要落護級組

5比4呢場你都有印象呀

我因為呢場波嬲左鄭兆聰 十幾廿年

人生第一次睇香蕉型射波彎入

魚丸

當年做埋賽後剪報tim, 不過唔知去撚左邊
嗰場好似幾分鐘內各入兩球，個記者寫:賽事緊湊程度近年罕見

因為我小學嗰陣用緊快譯通 所以支持